律師樓搵工

三個level差咁遠點討論

cyea

你係?

而家我地交流工作名稱定咩？

基本上每年年尾都係淡季無咩job ad請人，睇yellow page幾短就知
同埋呢行咁多個practice每個practice環境可以好唔同